一國非兩制 港非港 你仲信個政府嗎?

5大訴求係一開始的事
依家已經認清依個政府係敵示香港人
就算佢話撤回都肯定唔會話係回應示 威者
佢只會話要一直去清算d暴徒 咁為我地付出未來的手足就會白白欺生左
林奠會話撤回係聽"社會"的"聲音"
一定唔會提示威者 唔會提係因為好多人出黎抗議
示威者=/=社會的聲音
政府已經將反對聲音=小強=暴力
如果我地香港人唔依一刻開始切底地反抗政府
日後只會有第二條送終法出現

送終法係依個政府 依個由中共控制的政府諗出黎
中共不斷利用依個政府去洗盡我地香港人的錢 洗盡我地香港人的未來
仲有建制派 仲有警隊 依2個癌症 唔會係保留依個政府就解決到
因為佢地係互相依付
要清走警隊=一定要先清理個政府
要清走建制=一定要先清理個政府
要清個政府=一定要將中共的魔爪拔走

如果唔咁做我地未來 我地下一代一定只會不斷loop係同一個局入面!
而佢地會不斷係依幾十年內 推行更多反人道的條例去限制我地未來發聲抗爭的自由
會不斷助大警隊的權力 去防止我地未來再一次面對不公的時候企出黎反抗佢地

所以5大訴求係咪滿足曬就得? 你仲信個政府嗎? 我地依家係要不斷尋求方法同出路
去令我地未來香港/自身未來有個安全自己民主的生活

活係依個政府下 你有機會達成民主自由嗎??
如果無咁我地應該做d咩?
我地真係得番一條路可以行 我地絕對唔係政府的同路人 我地條路要由自己行番出黎

推

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

臭西